全世界都忘記咗我

我唔知自己有咩價值

咩事咁灰 唔好做傻事

好唔開心